選舉近了 建制派做野了

今晚食飯時間8pm，食食下飯有人拍門。一開門就有4個經民聯既人上咗嚟我住緊嘅大廈，拎住一堆乾糧，話係義工希望我地支持佢地。
我拒絕接受並指責佢地唔應該喺到想賄賂老人家同騷擾住客。
其中一個後生仔（目測20幾）回應話佢只係做緊義工。
希望大家留意下洗樓情況，同提醒下屋企啲老人家，唔好咁易比人收買到就投建制。

利申：覺得無論無建制定泛民都唔應該入私樓洗樓

Push

大大大大力力力力推！！！！！

樓主幫手印下傳單入信箱

禮就照受
票就照投

唔該大大力推 大家關愛多啲屋企既老人家

正確做法

推到屋企有老人家既都見到！！

如果見到建制再派蛇齋餅糉，要向管理處表明唔應該立亂比佢地入黎私人地方！！！

應該叫佢派多兩袋
唔係就威脅佢反宣傳

投票日好好睇實長輩，唔好比人帶佢地一車車去投建制派呀

佢派嗰啲cheap cheap梳打餅都冇人想食 不過大家著數照攞就真既！！

不如咁 民建聯 社經聯 小弟就係個不折不扣既吃貨對美食真係難以抗拒 你啲蛇齋餅糉如果可以派日本Royce朱古力 上等珍珠米，咁為市民著想我一定會投你地！！

不如咁 民建聯 經民聯 小弟就係個不折不扣既吃貨對美食真係難以抗拒 你啲蛇齋餅糉如果可以派日本Royce朱古力 上等珍珠米，咁為市民著想我一定會投你地！！

Pushhhhhhhhhhhhhhhh

推

邊區

樓下看更點做嘢

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！急啊！

垃圾九龍西

佢拍我門就好了了

巴打有咩方法應對

啲人扮民賤聯上樓洗樓然後爆格就好笑了

新民黨派傳單話做佢會員送環保袋
我個邊好多老人家

真 看更平時都係偷懶